張建宗︰推行國民教育是學校應有之責，青年融入國家發展刻不容緩，積極參與國內大循環。

【Now新聞台】政務司司長張建宗指，幫助青年人認識國家和融入國家發展刻不容緩；而推行國民教育是學校應有之責。

張建宗在網誌引述國家主席習近平，上周三在深圳經濟特區建立四十周年慶祝大會上發表的講話，認為對香港有非常重要的特殊意義。香港要加快與內地的融合，積極參與國內大循環。

張建宗又指，幫助青年人認識國家和融入國家發展刻不容緩；推行國民教育是學校應有之責，期望學校會做好國歌及國家安全教育工作，政府會支援學校及教師。

張建宗啲狗仔狗女係外國定香港？

幾時上呢課？

點解覺得宗仔似玩膠

上去擺地攤

量子地攤

國家要收皮喇

九成無曬鬼佬肯去，就扮要吸納香港後生仔

上面轉型啦：

中學生們， 千萬唔好比學校洗腦

２０４７後香港靠你地頂住

d錢去左美國做大循環了

START from them and their children.
CALL their kids to come back from other countries!!

國內大循環？

咁開發大西北？
一帶一路？
大灣區呢？

習近平重要講話

咁重要你就全港放一日假俾人聽啦

假都唔放，重要極有限啦